有圖 有年青人被打後的傷勢

噴左水 仆街

屌你老母 On9仔

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！